係STEAM買左FF4黎玩,發覺真係神作

戰鬥得15 FPS
SE我屌你老母

仆你個街search 完
ff7同 ff8 remake 都係得15 fps
是咪on9